今日自發清潔，明天自發鎮壓

Pray for Hong Kong

屠城

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

一國兩制正式玩完

香港人，興奮嗎？

中共今日就發現：出兵屠城其實唔難

出街都冇人
鎮壓D咩

今曰做藍收錢出力兼收料，第日變黃出錢出力

11.23 反解放軍聯合陣線！「逢九必亂」！九陣遊行！

每次一堵路就揾老解清
點搞？

其實出解放軍係國際核彈嘅另一論調

幫推唔該
［緊急］文宣組同我入黎！！！

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

佢地一早自發做黑警

等睇TK藍色暴徒